三罷七區集會，然後呢？

如題，想討論下我地下一步要點做？
勇武升級？和理非主場？
林鄭依家一直帶風向譴責譴責再譴責，對逃犯條例一字不提，目標係要令市民忘記初心，令中間派厭戰、甚至係對勇武反感
小妹愚見係黎緊勇武回下氣，和理非同文宣主場，將焦點帶返去撤回同警察濫暴、警黑合作度
咁可以凝聚返班中間派，儲返足民氣先再升級
我地無得好似政府咁開記招好蝕底，帶唔到輿論同焦點
民間記者會有得諗，但好易被泛民騎劫
有無手足有好計？